Q: Jak na imię ma Sarkastyczny Wiking?
A: Herold
Q: O co modli się głodny Wiking?
A: Odynie
Q: Dlaczego ulubiony edytor kodu wikingów to vi?
A: Bo to VI-Kingowie
Q: Czy wikingowie są lepsi od słowian?
A: Zdecydowanie
Q: Ile lat ma najstarszy wiking
A: Nikt tego nie wie
Q: Ulubiony środek transportu Wikingów to...
A: Łódź
Q: Ile Wiking ma rogów?
A: dwa
Q: Jak rozerwać Wikinga?
A: bez litości
